迪士尼樂園發生非禮案 23歲女遭54歲同事鹹豬手

【19：05更新】迪士尼回應

迪士尼樂園下午發生懷疑非禮案！下午2時許，一名23歲女子報稱懷疑遭54歲的同事非禮，警員到場經初步調查，以涉嫌非禮拘捕男子，案件大嶼交警區刑事調查隊一隊跟進。
迪士尼發言人回應，事件已交由警方處理，不會作出評論。

乜特區警察入得美租界執法咩

關迪士尼事？